我極快咁拍死隻蚊 佢會唔會覺得痛？？？？？？？？？？

有冇人可以一瞬間咁拍死我試下。。。

藍色嬰兒一野打到你入廠

一掌拍扁你d爛鳩羊

捉親蚊都會用髮膠噴佢....郁下郁下飛唔起，再剪晒佢手腳，最後火機燒佢埋單

佢係好寶寶唔會咁做!

NOOOOOOOOOOOOOOOOOO

我愛吉野妹

fap fap fap

佢發起嬲上黎唔係人咁品你要好好對佢

屌你老母